麥記個廣告知唔知自己爆撚曬咪

嘈撚到
水精精 精你老母咩

水晶晶...
好撚老土